（非假膠） 心口扯住痛

呢個星期心口扯咗兩次痛 第一次扯咗15分鐘 啱先第二次扯咗成35分鐘 痛到坐咗係到起唔到身
有無連登高手知咩事

勒骨夾親，少運動？

利申：乜都唔撚識

利申：sf撚 唔知係咪天氣成日唔同 自己又著得成日冷親 定飲食問題，窮撚無咩唔想睇

無前科

(非假膠) 睇醫生

心呼吸順唔順

屌你老母睇醫生啦

【本報訊】壯漢練泰拳，休息時昏迷送院亡。一名姓鄭（卅歲）男子，昨晚八時許與一名友人在紅磡民裕街一間泰拳及健身中心練習，打沙包、做掌上壓及打訓練手靶，至晚上九時十分，鄭在休息期間感到身體不適及氣促，立刻坐在櫈上休息，惟未幾倒地陷入昏迷。據悉，當時有醫生在場做練習，隨即替其做急救及報警。

無與人對打 疑心臟病發

救護員接報趕抵時，鄭已經氣若游絲，奄奄一息，送院後返魂乏術。死者家人趕至醫院了解，驚聞噩耗後傷心不已。據悉，鄭身體健康，去年七月加入泰拳及健身中心，約每周到場打一次泰拳。多名警員到泰拳及健身中心調查，據悉，事發時鄭無與人對打，警方不排除有人心臟病發猝死，真正死因需剖屍確定。

無事

我做緊assignment咋

睇醫生啦

窮都要睇架
你想死？

去咗Emergency 等緊

Yes